【印中衝突】互毆細節首曝光 17印度軍人負傷後活活凍死

中國印度爆發40多年來最嚴重軍事衝突。中印軍人星期一在邊境加勒萬河谷地區爆發嚴重衝突，印度軍方表示，死亡的印度軍人增至20人。華爾街日報引述消息，曝光衝突細節，當中17名印軍可能是負傷後，在高海拔地區活活凍死。

這是自1962年中印邊境戰爭之後，中印邊境衝突中首次有軍人死亡。印度軍方表示，事件中死亡的印度軍人增至20人。

華爾街日報指出，目前尚不清楚這些印度士兵的死因，但一名高級軍事官員表示，雙方在衝突中都沒有開槍，一些士兵被嵌入釘子的棍棒毆打致死。

外電：中印雙方都沒開槍

據了解，中印雙方曾達成的協議，限制了在對抗中使用槍支，以防止發生致命衝突。

上述印度高級軍事官員說，當中17名印度士兵可能是因為在爭鬥中受傷後。暴露於高海拔嚴寒環境而死。

法新社等外媒此前也引述消息人士指出，在這場衝突中，並沒有人使用槍械射擊，其中至少3名死者是遭到石頭砸死。

印度媒體The Times Of India指出，中國方面有43人傷亡。但中方未有證實這種說法。

解放軍西部戰區新聞發言人張水利指責是印軍違背承諾，再次越過實際控制線非法活動，蓄意發動挑釁攻擊，引發雙方激烈肢體衝突，造成人員傷亡。他促請印方回到對話會談，解決分歧。

中國外交部發言人趙立堅表示，印度軍方星期一兩次越過邊界作出挑釁，攻擊中方人員，導致雙方邊防人員發生嚴重肢體衝突。趙立堅沒有透露中方有沒有傷亡，但表明中國已經向印度表達強烈抗議，重申中方有意維護與印度邊境的和平。

https://china.hket.com/article/2672503

派香港警察去

忠誠勇毅

印軍加油打死支那雜種狗

我們解放軍不用槍就秒殺20印度軍
牛b死了

他媽滅你小印度

快啲打啦你地

打都打得柒過人，石器時代咁款

//一名男警昨早在尖沙嘴重慶大廈巡邏時，見一名巴基斯坦男子在找換店情緒激動大力拍打玻璃，他上前調查從後拍打對方肩膊，豈料巴漢一轉身二話不說，在五秒間向其頭部連揮九拳施襲，警員沒有擋格、亦無還擊，警帽更被打至飛脫，最後要由保安營救，巴漢則被趕至「行孖咇」同袍制服拘捕。有關遇襲經過被閉路電視拍下，片段更在網上瘋傳，不少網民竟留言叫好。//

如果唔俾開槍齋同南亞人打拳頭架 根據往績果3萬隻忠誠勇毅應該可以全部長眠喜馬拉亞山腳

阿差真係我見過最撚得個殼嘅國家

南亞水鳥拳

中国軍人係境內掉石頭，涉嫌觸犯暴動罪，拉得

咪燈啦屌你老母

打仗都唔開槍，香港班狗小小嘢就開槍

冷兵器戰爭

人地咪話咗原意係避免致命衝突

MOD左枝棍 一樣打死人

一些士兵被嵌入釘子的棍棒毆打致死。

就算冇用槍, 咁樣自制武器打都好狼下
唔好同人講用呢D 武器冇諗過會打死人

據了解，中印雙方曾達成的協議，限制了在對抗中使用槍支，以防止發生致命衝突。

唔用槍就唔會死人呀，兩邊都on99

派三萬隻曱甴過去，沿住中印邊界一路嗌住「警察封鎖線」一路推進，好快可以佔領成個印度

玩咗石仔咁多年都未死人，今年大家都high大咗

過程係咪咁：往死裏打 瘋了 瘋了 都已經瘋了

咁呀
駱駝騎兵vs中國連弩兵

雙方在衝突中都沒有開槍，一些士兵被嵌入釘子的棍棒毆打致死。

😹

往死裡打

往死裡打真人版

係唔係要打返冷武器戰爭

2020年的士兵，死因係公元前2020年的打法

上返行人路！

石頭砸死

有位記者問愛因斯坦：「第三次世界大戰會用什麼武器來打？」愛因斯坦答道：「我不知道第三次世界大戰會用什麼武器來打，但我知道第四次世界大戰會用石頭和木棍來打。」

印度佬出象兵同刀啦

限制了在對抗中使用槍支，以防止發生致命衝突。

真係當古代人以前打仗唔會死

蝈家級人員

據了解，中印雙方曾達成的協議，限制了在對抗中使用槍支，以防止發生致命衝突。

有啲咁搞笑嘅協議

更衣室

支持香港警察去印度邊境

其實呢壇嘢冇一個消息係信得過, 全部純文字討論

速離 否則掟石

咪係，兩邊都咁柒

為咗唔毁滅世界 可能真係要

你老味2020都仲係掟石頭

往死裏打

大陸網5毛平時冇事又話雖軟必豬
有事又話熱愛和平

聽講班黑衫狗訓練標準係跟usa seal，唔派去前線打杖做先頭部隊真係浪費黨既栽培

AOC 2020 版

石器時代 人多就贏

勇武黑警只限對付靚仔

dead rising自制武器

咁先痛

唔好講到佢地本身就勇武啦
係對住手足先識所謂既勇武

係 派佢哋就最好 用外國資源打外國

有咩人又接受過槍訓練 又咁大隻

係香港打慣女人 依家比機會去外國練練身手

咪燈！
支解放軍必勝！

印軍咁都忍到就不如投降巴基斯坦算，起碼都叫曾經一家人

屌
支那掟石仔
小學生打交

咩戲

賞花杏仁露

国家公務員係時候報答奶水之恩

解放軍係時候反攻了

不费一兵一卒便可以占领一个国家，这支中国特种部队真身竟然是…

>一些士兵被嵌入釘子的棍棒毆打致死。

>其中至少3名死者是遭到石頭砸死。

我支持印度
你們可以開打了

hket新聞?不了
石鏡泉黎睇，呢個level同打仔一樣

兩邊都有做，印度都磨尖鋼管隊人， 冷兵器大戰

兩軍對戰都係用棍棒拳頭對戰！研發咁多先進武器對付自己人民

舊約時代

印 20 vs 43 CCP

渣ga

如果咖哩佬唔開槍既話, 香港差佬啱打wo

噴胡椒噴霧, 射橡膠子彈, 之後舉黑旗

咖哩佬gg

中国一定贏

派畜龍飛虎

咩年代
咁都唔開槍

咩戲？？

開波啦

算係支那開蟈以來最大戰績

遭到石頭砸死
拿石頭砸自己的腳？

槍都唔洗用就殺40隻支拿..... 仲要得3個印度仔被打死 17人被凍死
屌你 印度佬輸比自己咋 支拿? 係真廢 唔係假廢架喎

摺被方面？

咁香港暴動又唔出解放軍

精忠報國

就算印方做左咩都好，打你同袍又好鬧你都好，我都覺得支国軍唔應該還手囉，掟石咁暴力，今次幫唔落啦

扔進咁多年都會進步既

不如拗手瓜對抗大賽啦

現在死左人可能就唔洗理協議啦

印度佬個個身懷絕技

打爛仔交都死咁多件

但係支國43人死或重傷喎

派光頭警長去

果然係黑警，關鍵時刻都咁黑制，俾人打到閪擺咁都唔敢還拖，果然中二勇偽

利申：冇讀過毅進中文唔好白字莫怪

戰地冇開槍就唔係打仗？ 極權國家冇開槍就唔係屠殺平民？
呢個世界都on9

俾人用狼牙捧打死仲慘過俾人用鎗射死。。。

唔用槍只係自己呃自己
軍人殺死人都訓練到唔洗用槍

原始人打架?

屌 冇撚用。開槍都唔識 叫港警去幫手喇

凍死嘅人仲多過老解打死嘅人

用咖喱球彈槍打死啲印度人

四眼仔: 再打會死人,失民意架

有冇得上返行人路

派啲黑警過去啦 國家公務員呀嘛 仲唔身先士卒

香港警察係時候為國捐軀

5G連木棍都無埋

未去到戰場都中高山症暈咗

好強國style
"跟足規舉 冇用槍架"
"佢凍死唔關我事 凍佢自己唔著衫"
"只係想教訓吓佢"

唔用槍點打可以死到咁多人
定係一開咗波冇人理冇人叫停

有意和平，定唔敢打丫

狼牙棒咁撚癲

高山地帶好易死，跑步都隨時唔夠空氣，唔係邊叫艱苦地區

因為怕核戰 熱兵器都少用 而家玩返冷兵器 遲下兵器都唔用 用返拳頭

唔洗遲下,拳頭交之前已經打咗,後尾掟石,估唔到變返近身戰啫

印度真係中國剋星
無論和平崛起 西方扶植
核戰 鬥爛仔
拳頭戰 鬥人命平
三個方向都食住中國

依個年代重見到黑社會打架咁既仗

三萬垃圾有任務啦

鈍器嚟講最撚勁咁濟

中國武器不嬲只打返中國人